覺唔覺踢波嘅肥仔特別臭串

特別臭就真

見親D肥仔踢波都幾勁

肥仔冇fd

踢波勁仲串

身同感受喎巴打